---
date: 2012-08-01
title: Okular 0.15 vrijgegeven
---
De 0.15 versie van Okular is vrijgegeven samen met KDE Applications 4.9 vrijgave. Deze vrijgave introduceert nieuwe features zoals de mogelijkheid annotaties in PDF documenten meer ondersteuning voor PDF films, meerdere bladwijzers per pagina en enige kleinere verbeteringen. U kunt een niet complete lijst met bugs en features vinden in <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.9.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilla</a>. Okular 0.15 is een aanbevolen update voor iedereen die Okular gebruikt.

